# 1. Докеризировать приложение.
    Done.
# 2. Запустить Nexus в docker. Создать учетку, поднять репу, смонтировать volume.
    Done.

# 3. Написать docker-compose.yml, поднимающий готовый к работе Nexus.
    Done.

# 4. Написать pipeline собирающий образ и пушащий его в gitlab registry и Nexus.
    Done.
# 5. Создать в Nexus второй репозиторий для базовых образов. Настроить pipeline на получение образов из него.
    Done.

# 6. Настроить развертывание и обновление приложения на сервере из репо Nexus.
